{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이 Class4 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にペンションに入室する場合には拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際には施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任が生じることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の個人的な準備や喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間の未確定により間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際にはIPTVとWiFiが使用でき、ネットフリックスとユーチューブも利用可能です。 客室は禁煙です。 火災や客室のコンディション維持のため、臭いの激しい食べ物は調理不可で、個人バーナーの使用は禁止されています。 駐車が可能で、駐車場は無料です。 エレベーターもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合には拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の個人的な準備や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "期間の未確定により間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiが使用でき、ネットフリックスとユーチューブも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "エレベーターもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 635
    }
}